这些科学家中的许多人正在与威胁着灭绝numbat的基因疾病作斗争。 新解码的Numbat基因组如何帮助袋獾虎从灭绝中恢复|Parwinder Kaur | 2022年2月20日|奇点中心 
 他最成功的想法是，通过发表影响韩国养老金改革的互动研究论文，消除韩国300万老年人的贫困。 这位OZY天才解决了韩国养老金|Pallabi Munsi | 2021年3月15日| OZY 
 希望这些无线更新能够在不引入更糟糕的内容的情况下消除这个bug。 福特的电动野马Mach-E是迈向未来的重要飞跃丹·卡尼2021年2月12日 
 在我人生的这个时候，我至少应该投三个总统候选人的票，但这种可能性就像致命的流行病一样被消灭了。 我代表那些被排除在外的人投票|Yariel Valdés González | 2020年10月27日|华盛顿刀锋 
 Stamets的其他蘑菇秘方包括溶解石油废物，消灭不需要的昆虫，以及创造可以根除病毒的疫苗。 裸盖菇素如何拯救环境-第90期:绿色的东西|马克麦克纳马拉| 2020年9月30日|鹦鹉螺 
 接下来是第二次世界大战:希特勒使用机器，企图消灭整个民族。 “她”如何让未来正确|Andrew Romano | 2013年12月21日|DAILY BEAST 
 里格纳警告协约国，柏林计划消灭德国占领或控制的国家的所有犹太人。 索比堡的救世主理查德·拉什克| 2013年10月14日|每日野兽 
 我认为你的努力也可能与德国的阿道夫·希特勒企图消灭整个种族的努力相媲美。 Pol Pot和我(和枪)|Michael Tomasky | 2013年5月8日|DAILY BEAST 
 “我们预计朝鲜政权会试图消灭我们所有人，”他说。 叙利亚政府军完成“清洗”行动，叙利亚人逃往黎巴嫩|凯蒂·保罗|012年3月8日 
 尽管有“消灭者”的绰号，迪莱在执政期间并没有试图消灭浪费性支出。 他回来了! John Avlon | 2009年3月8日|DAILY BEAST 
 一分钟也不能浪费，因为一枪准准就可能杀死我们一半人。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 从战争一开始，他们的工作就是帮助消灭出没于这个州的游击队。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 正规军、警察和其他武装力量联合起来也无法消灭抢劫。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 你们喜欢把自己分成不同的民族，喜欢穿上民族服装来捉弄自己，喜欢在音乐中消灭彼此! 二氧化铀|卡米尔·弗拉马利翁出版社 
 牧羊人参与了一个消灭狼的阴谋。 德皇徽章上的污点纽维尔·德怀特·希利斯